(台測)咒怨1-2

睇清楚時間幾點播
CC台執柒左
可以直接睇到V台

1.東京近郊一間屋被傳是陰森鬼屋，說但凡拜訪者進入，都會離奇斃命或神秘失踪。傳說當年該屋的主人曾因突至的狂性大發斬死妻子，爾後自殺，其6歲的兒子從此失踪，至今下落不明，鬼屋自此怨氣沖天，每一位到訪者都會在瞬間被恐怖籠罩。
大學女生理佳（奧菜惠）因做義工無意間闖入該屋，在遍尋不著要照顧的老人後，她於無意間瞥見一個神秘詭異男孩，但轉眼男孩又失踪。自此，諸多恐怖怪事開始接二連三在理佳身上發生，其身邊的親朋好友也一一受到牽連..

2.午夜，一輛私家車在日本東京的一條高速公路上疾馳。車裡是一個美麗的女子原瀨京子（酒井法子 飾），她是著名的恐怖電影演員，人稱"恐怖女王"。這天夜晚，在友情出演《被詛咒的一家》這一電視節目後，她坐上了未婚夫石倉將志的車返回家中。正當他們行駛在高速公路上時，突然間，聽到"咚"的一聲響，一個黑影從前方閃過，他們趕緊剎車，但還是把橫穿馬路的貓給撞死了..

12 40AM左右播了 隨時嚇到電腦大爆炸 得返V台睇炸